屯門區邊樹多寵物野買？

淨係識 連鎖店邊度

唔好呀

連登仔好惡死架

置樂 紅橋 何褔堂

買你老母呀屌你
係養就諗清諗楚先同埋去領養

佢又唔係買寵物

寵物嘢 樓上眼有事？

何福堂

真假難分